入嚟大聲講，英超聖誕第一係邊隊！？

入嚟大聲講，英超聖誕第一係邊隊！？

巴塞 牙朗勁到

最聯

曼聯

波圖

利物浦！！

利

富勒姆

Liverpool

咁最近聖誕排第一又拎唔到英超係邊隊

祖記

我答🙋‍♂️利物浦😆

15/16阿記

利物蒲

多蒙特

足球復興未？

樓主 樓上咁多人答曼聯 又唔應人

可憐吓班獌狗啦，贏卡迪夫城五比一都打到成地精

阿仙奴

暴聯

The last time Crystal Palace beat Manchester City away from home was in 1990...

The winners of the league that year: Liverpool!

全年重心